\section{T}
    
    \subsection{Tag} 
    Etichetta. E' un comando di git utilizzato per marcare commit particolarmente significative.
    
    \subsection{Tecnica}
    Ricetta applicata agli strumenti disponibili; modo con cui si usa uno strumento.
    
    \subsection{Tecnologia}
    Strumento sul quale si opera.
    
    \subsection{Test}
    Attività di analisi dinamica che osserva i risultati dell'esecuzione di un sistema (o parte di esso) sotto determinate condizioni.
    
    \subsection{Test di Integrazione}
    Test che verifica la correttezza dell'integrazione di un insieme di unità in una componente del sistema in esame. 
    
    \subsection{Test di Sistema}
    Test che verifica la copertura dei requisiti da parte del sistema in esame. 
    
    \subsection{Test di Unità}
    Test che verifica la correttezza di una singola unità del sistema in esame.
    
    \subsection{Test di Validazione}
    Test che verifica il soddisfacimento del capitolato d'appalto da parte del sistema in esame. 
    
    \subsection{Test Funzionale}
    Test di unità che analizza la logica interna del codice di un'unità. .
    
    \subsection{Test Strutturale}
    Test di unità che analizza soltanto il comportamento dell'unità e non la sua logica interna.
    
    \subsection{Thread}
	Suddivisione di un processo in sottoprocessi che vengono eseguiti concorrentemente da un sistema di elaborazione.
